王俊棠唱姦夫之愛簡直就技驚四座

痴線

Jed
簡直神係男神

講還講，真係唔好貼

LM

幾好聽

以前做過份工接觸過佢
真人好nice,仲成日講笑

宜家先知首歌咁長

仆街我見到689

好撚勁

好man

佢個樣好似我舊同學

原來咁唱得

好好聽！！！

值得一j再j

0:47 後面個keyboard 係咪恥笑緊佢地

佢兩個.....
都可以分別獨唱晒首歌